一通入面有十幾萬港幣，買咩可以避險？

買晒午餐肉

回鍋肉

諗住叫你買起個官
不過得十幾萬唔會有人接啦